notebook甩鉸

部fujitsu notebook用左三年左右
個鉸位呢排開始鬆鬆到
點知今日一打開notebook個鉸位爛左 但電腦仲用到
打去Fujitsu代理維修又話要俾錢整 但明明保養期未過
想知呢個情況有冇得救

Push

直接拎去整啦 我之前都係個較位有事
佢冇收我錢整返好 雖然等零件等左幾個月